［文宣］我地要將 Metoo 同 boycottmulan 連埋一齊！！

大家記得記得post 海外 #metoo 文宣記得要番炒劉亦菲支持警暴嘅 #boycottmulan, 等多啲外國人知抵制花木蘭！！相輔相成！！！